/* App Name */
"Trivit" = "Trivit";

/* Navigation */
"Settings" = "设置";
"Done" = "完成";

/* Empty State */
"No Trivits Yet" = "还没有计数器";
"Tap + to create your first tally counter" = "点击 + 创建您的第一个计数器";

/* Trivit Actions */
"New Trivit" = "新计数器";
"Rename" = "重命名";
"Change Color" = "更改颜色";
"Reset Count" = "重置计数";
"Delete" = "删除";
"Title" = "标题";

/* Settings - Sections */
"General" = "通用";
"Color Scheme" = "配色方案";
"Sync Info" = "同步信息";
"About" = "关于";
"Data" = "数据";

/* Settings - General */
"Haptic Feedback" = "触觉反馈";
"Palette" = "调色板";

/* Settings - Sync Info */
"Trivits Synced" = "已同步计数器";
"Last Sync" = "上次同步";
"Device" = "设备";

/* Settings - About */
"Version" = "版本";
"Rate on App Store" = "在 App Store 评分";
"Send Feedback" = "发送反馈";

/* Settings - Data */
"Reset All Trivits" = "重置所有计数器";

/* Color Scheme Names */
"Vibrant" = "鲜艳";
"Pastel" = "柔和";
"Monochrome" = "单色";
"Ocean" = "海洋";
"Sunset" = "日落";
"Forest" = "森林";
"Candy" = "糖果";
"Earth" = "大地";

/* Legacy Strings */
"Are you sure you want to delete all trivits?" = "确定要删除所有计数器吗？";
"Are you sure you want to reset '%@'?" = "确定要重置 '%@' 吗？";
"Are you sure you want to reset all counts to 0?" = "确定要将所有计数重置为0吗？";
"Blue" = "蓝色";
"Cannot add" = "无法添加";
"Color - %@" = "颜色 - %@";
"Days in prison" = "入狱天数";
"Default" = "默认";
"Delete all Trivits" = "删除所有计数器";
"Drinks" = "饮料";
"Feedback" = "反馈";
"Get started!" = "开始使用！";
"Give your Trivit a name" = "给您的计数器起个名字";
"Got it." = "明白了。";
"Green" = "绿色";
"I am missing some things..." = "我觉得少了些东西...";
"I don't get it." = "我不明白。";
"I like what I see." = "我喜欢这个。";
"I've seen better, I've seen worse." = "一般般。";
"No" = "否";
"Off" = "关";
"On" = "开";
"Open or close your new Trivit with a single tap" = "单击打开或关闭您的计数器";
"Please finish editing the title first." = "请先完成标题编辑。";
"Red" = "红色";
"Remove all" = "全部删除";
"Reset Trivit" = "重置计数器";
"Reset all" = "全部重置";
"Reset all Trivits" = "重置所有计数器";
"Tap an image to rate:" = "点击图片评分：";
"Tap the minus to decrease the count, hold long to reset" = "点击减号减少计数，长按重置";
"Tap the pen to add a new Trivit" = "点击笔添加新计数器";
"Tap to increase the count" = "点击增加计数";
"This is the best app ever!" = "这是最好的应用！";
"Tutorial" = "教程";
"Vibration - %@" = "振动 - %@";
"Went swimming this year" = "今年游泳次数";
"Yes" = "是";
"Your feedback (optional)" = "您的反馈（可选）";

/* Settings - General (new) */
"Hide Counter When Expanded" = "展开时隐藏计数";

/* Deleted Items */
"Deleted Items" = "已删除项目";
"Recently Deleted" = "最近删除";
"No Deleted Items" = "没有已删除项目";
"Items you delete will appear here for 30 days" = "您删除的项目将在此处保留30天";
"Items are permanently deleted after 30 days. Swipe right to restore, swipe left to delete permanently." = "项目将在30天后永久删除。向右滑动可恢复，向左滑动可永久删除。";
"Empty Trash" = "清空回收站";
"Restore" = "恢复";

/* Undo Toast */
"Deleted \"%@\"" = "已删除 \"%@\"";
"Undo" = "撤销";

/* Tutorial */
"Welcome to Trivit" = "欢迎使用 Trivit";
"Tap + to add a new counter" = "点击 + 添加新计数器";
"Long press and drag to reorder" = "长按拖动可重新排序";
"Long press a counter for more options" = "长按计数器查看更多选项";
"Got it" = "知道了";

/* Context Menu */
"Statistics" = "统计";
"History" = "历史记录";
"Open Source" = "开源";
"Source Code" = "源代码";
"Report Translation Issue" = "报告翻译问题";

/* Example Trivit Names - Healthy habits */
"Glasses of water" = "喝了几杯水";
"Fruits eaten today" = "今天吃的水果";
"Vegetables conquered" = "征服的蔬菜";
"Hours of sleep" = "睡眠小时数";
"Steps walked" = "走的步数";
"Push-ups done" = "做的俯卧撑";
"Minutes exercised" = "运动的分钟数";
"Healthy snacks" = "健康零食";
"Deep breaths taken" = "深呼吸次数";

/* Example Trivit Names - Fun & silly */
"Times I said 'wow'" = "说了几次「哇」";
"Cookies in my tummy" = "肚子里的饼干";
"Silly dances performed" = "跳的傻傻舞";
"Dad jokes survived" = "听过的冷笑话";
"Pillows fluffed" = "拍蓬的枕头";
"Socks matched" = "配对的袜子";
"Clouds that look like animals" = "像动物的云朵";
"Times the dog wagged its tail" = "狗狗摇尾巴次数";
"Sneezes today" = "今天打的喷嚏";
"Yawns caught from others" = "被传染的哈欠";
"High fives given" = "击掌次数";
"Bubbles blown" = "吹的泡泡";
"Puddles jumped in" = "跳过的水坑";
"Funny faces made" = "做的鬼脸";
"Songs sung in shower" = "洗澡时唱的歌";
"Times I forgot why I walked into a room" = "忘记为啥进屋的次数";
"Dinosaur facts learned" = "学到的恐龙知识";
"Cards stacked before falling" = "叠的扑克牌";
"Grapes caught in mouth" = "用嘴接住的葡萄";
"Paper airplanes launched" = "放飞的纸飞机";

/* Example Trivit Names - Productivity */
"Books read" = "读完的书";
"Pages finished" = "看完的页数";
"Tasks completed" = "完成的任务";
"Ideas had" = "冒出的点子";
"Problems solved" = "解决的问题";
"Minutes of focus" = "专注的分钟数";
"Emails conquered" = "处理的邮件";
"Meetings survived" = "熬过的会议";

/* Example Trivit Names - Kindness & gratitude */
"Hugs given" = "给的拥抱";
"Thank yous said" = "说的谢谢";
"Smiles shared" = "分享的微笑";
"Compliments given" = "给的赞美";
"Acts of kindness" = "善举次数";
"Friends helped" = "帮助的朋友";
"Doors held open" = "帮人开门次数";

/* Example Trivit Names - Learning */
"New words learned" = "学会的新词";
"Questions asked" = "问的问题";
"Facts discovered" = "发现的趣事";
"Languages practiced" = "练习的语言";
"Puzzles solved" = "解开的谜题";
